是咪報得警？

快撚啲報

推到條仆街坐監